咖哩油漬點處理

如題求救

件衫藍色
點算好？仲要係新衫...

少上黎問呢啲問題... 唔知呢類問題開學術台啱唔啱

散仔件t?

屌比你發現左...
唔係啊⋯⋯係uniqlo 同gundam 出衫嗰陣買嘅，浄色加上pattern 少，得仔魔蟹

洗衣液
此post 已完

試左，都係咁

梳打粉

使用一種叫xy12 氯性清理劑